靈性撚應該點著出街...

先可以俾人知道係靈性撚

着衫唔使問 一定係天然纖維 麻質多數
涼鞋 乞兒布袋
留埋長頭髮你就成set啦

麻布
長髮
留鬚
布鞋

成功轉化 記住留低聯絡方法
有專人會跟進